香港人團結啲啦

100萬人上街，政府都繼續二讀
所以我地而家要既係700萬人呀！

700萬個人有唔同做法好正常
但如果最終目標係一致
你就唔好再屌鳩人用咩方法啦
香港人團結d啦，唔好再分化自己人
令自己連本來個100萬人都冇埋

要和平既 你自己和平坐
要勇武既 你可以去前線
唔好再屌鳩自己人
唔好再屌鳩人地係鬼
唔好再屌鳩人地無撚用
唔好再屌鳩尋日個300個人蠢

你今日屌完其他人，玩分化
6月12之後，就係700萬人一齊俾中國屌，俾中國輪姦呀！

醒下啦！香港人！

利申：支持勇武

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

整合曬資料 唔該大家入黎集中推！